比人呃人工

如果老闆一早wts你
十一點半開工至到四點半
250蚊四個鐘
但係老闆係開工前一日叫你
十點半就要到
不過人工照樣二百五
大家點睇？

同佢講返，我返早咗係咪會多啲錢？

sorry 1999

11:30-4:30 = 四個鐘？

可能食飯一個鐘唔計錢

sor唔記得左講，飯都冇得食

我柒左係五個鐘

平時又無乜野既
開口又晒氣
佢咁多個人，我就得一個
佢地一人吠一聲都蓋過我